[反了] 港人港地: 100年前的中國和現在的中國是不相同的

国安法

只要人不變，國力强左都冇用
唐宋就是這樣